# Завдання

Додати функціонал пошуку інформації про користувачів за ID, використовуючи наявне АПІ https://ajax.test-danit.com/api-pages/jsonplaceholder.html

## Технічні вимоги

- робити запит для отримання інформації тільки по одному користувачу
- відображати ім'я у вигляді текстового блоку, а електронну пошту та вебсайт у вигляді посилання
